政府專家顧問袁國勇及許樹昌一致認為 若疫情持續惡化需考慮實施「禁足令」！

俾錢我
多謝

一係禁宵, 一係戒嚴
柒婆又要用緊急法

我要返工呀！！

全連登支持，為人為己，支持禁足

圈套

gif呢

袁狗又廢up🤣🤣🤮

你唔撚比人入境先再講啦

No
禁左我點約朋友及另一半聚餐及行山

禁足令(返工同支那狗除外)

No work no money

不了 要返工

死都唔撚封關
睇下人哋台灣先啦！
一開始就封咪冇撚事囉
依家搞到人命又冇咗幾條 市道又差到pk
醫護人員又辛苦又要冒死工作！

幾肯定柒婆唔會宵禁
過完黨安法, 佢地要整經濟奇蹟
而家死左一半, 再搞就全死 Q3, Q4 都要收縮

禁足令 (6點後)

唔封關要我禁足？
睇下有冇人搞罷工架咋
好好奇d藍屍係咪叫佢哋禁就禁

【武漢肺炎】指政府抗疫失策2宗罪 袁國勇：若疫情幾何級惡化應推「禁足令」

袁狗又廢up

禁足令但可以返工

6點後禁足

你唔叫政府封關？ 繼續去beach 算

得喇，夜晚6點開始禁足呀嘛。D老嘢咪一樣朝早去飲早茶

6點後只準留在辦公室

你聽隻猿狗(袁國勇)廢up啦

一樣要返工

屌，咪又係要留工

係辦公室禁足

禁左60歲以上既人出門先啦

屌！出曬口術！睇黎不遠矣

講就易

唔好阻人返工

一樣要逼巴士。

痴撚線，普通人禁足，但唔禁大陸人踏足香港，有撚用

秋天同冬天（假如香港未醫療崩潰嘅話）遠比而家爆到十彩嘅7月更嚴重

大家關心下第三波1號病人好燃慘
成60歲重要返兩份廚房工由屯門跑去坪石
日夜顛倒
日捱夜捱不知不覺中左招連源頭都唔知
（源頭好可能係豁免人士）
呢D係好多香港人寫照

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

呀專家點解唔一致認為 若疫情持續惡化係要封撚左所有同中國有關嘅關口呢

遲下肯撚定永續禁足

禁足令(返工除外)

返工除外

快啦

幫政府宵禁

唔喺源頭堵截漏洞，一味叫人唔好出街有撚用咩

我肯留喺屋企都要條柒婆肯封關先有用㗎嘛

d驚閪撚最近死晒去邊

晚六朝五禁足

明明個源頭就係因為唔封關
你知我知猿國勇都知
點解唔堅持同傳媒講建議封關
反而係咁支持港共出埋呢啲限制人自由嘅措施

仆街兩個港獨派

拉鳩佢地違法國安法啦

阻人返工阻住國家經濟既人要嚴懲

林鄭要杜絕一切謠言呀

禁出街玩
但唔會禁返工

開始放風，姐係到時會做啦屌，支持無限期禁足，政府埋單

應該叫返工令，淨係準返工，其他野唔準做

返工例外

真. 講來講去咪又係佢地依班唔戴口罩
你有幾何見年青人同中年人唔戴口罩

柒婆 : 會中圈套不了

咁幾時封關？幾時停止豁免？

全香港人禁足
但返工除外

屌 啲情侶咪連扑野都唔得

繼續返工

抵啦！繼續強制要人戴口罩，唔戴就喊打喊殺啦！其實大家都好鐘意林鄭咪講囉

禁足令（返工唔計）

睇死連等仔會屌專家
我就del連登 你地慢慢屌

1800 - 0500

屌你老母啦 ! 廿萬免檢, 而家全城大爆發同我講禁足

好主意
但戴果班都比你禁

封關先講

政治正確
可以繼續返工

推願榮光歸香港

邊條女違反禁足令
我就充公佢條腿